覺唔覺香港人話一樣嘢幾好食已經係代表好好食

香港人好少會好似鬼佬咁讚到樣食物超級好食，就算好正都係話幾正，唔錯。

個個話好食 唔通個個都話好食咩

乜撚野

香港人含蓄（傲嬌）
先唔會話你好好食啫

阿嬌